我本身打算移民 經過今日 我會選擇死係香港

先講心底說話，我到今日之前都冇諗過香港之路有用，更加冇諗過會成功連到全香港。
岩岩幾個鐘，由一開始到到都唔夠人，去到爆哂人，有啲位仲排到兩行，係我兩個月來最震撼嘅一次。我發夢上過前線，望過手足朋友被拉，食過好撚多tg，一直以來堅持我每次出來都係呢班手足。但去到今日，我見到當呢件事一步一步走向攬炒嘅時候，出來支持我地嘅人反而越來越多。學林建波講，呢個明明係佢地嘅收成期，但呢班老人家，父母，仍然無條件咁支持呢場運動，我先第一次感受到香港人係幾咁團結。望住一班伯伯婆婆企足兩個鐘，拖住班後生仔女，叫佢地小心，我終於明白點解我地一直守護嘅野係乜野。
香港人或者好自私，好功利，但絕對係呢個世界上我最愛嘅人。我知道來緊我地將會面對嘅係更恐怖嘅政權同暴力，但我希望大家明白，掌握香港人命運嘅，唔係中共，唔係美國，唔係咩外國勢力，係我地自己。
希望大家應承我，唔好絕望，唔好拋低任何一位手足，要堅持到攞返我地嘅香港。而我亦應承大家，雖然我好微小，但亦會抗爭到我生命嘅最後一刻。
光復香港 時代革命

幫手簽確認中共係恐佈份子 加速中共解體速度

聽日機場見

同感

無啦啦簽唔到

打完飛機要推返正經野，大家聽日見

我自己有外國護照住喺外國但因為今次運動比香港人感動返，決定唔可以放棄屋企！

推

721 811
824 825

香港電影欠香港人一場革命

中共嘅滲透已經係發達移民國家無處不在，今次睇得好清楚
既然移左民都要面對，不如係度決一死戰

我都係 香港人呢種團結同民族性世界獨一無二 我未有喺其他國家見過

死守香港 決一死戰 就算死都死得有價值 死而無憾

的的確確 外國分分鐘仲多蝗 而且外國政府為左奶共做生意 危機意識仲低

同你一樣諗法！
824觀塘見！